拍左拖6年 分左手4個月

拍拖6年 分手4個月 開頭都有whatsapp 大家不捨 但相處唔到 最後分手
之後都無聯絡 佢係未已經放低咗啦

求大家鬧聲我以個可憐蟲

人地都開始左架喇，其實得你自己係度喊緊懷念緊

相處唔到=結唔到婚=遲早散

自由身，玩下啦

利申: gay

Sorry覆錯

拍左6年相處唔到

冇野渡過唔到

我都咁同自己講
但經過返同佢去過既地方就會諗起佢

有好多人相處幾廿年結完婚又離婚先知唔夾 好出奇咩

人地連你個樣都唔記得啦 得你一個係到扮情聖！ 收皮啦